D老屎忽成日話班後生仔比人利用，心智唔成熟

其實唔反省下自己被人民幣洗撚左腦

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

佢哋畀民建聯利用
睇吓潘氏夫婦變哂condom

老屎忽識三省吾身

就唔係老屎忽

咁易俾人利用咁易聽人煽動? 如果係共產黨好去死啦, 收買咗9成傳媒又掌管教育同出版都搞唔撚掂班後生!

當年毛魔都俾人利用 勾結俄國同日本 如果唔係依家支共有得玩？

佢地自己load唔到既野，唔想load
就一句話人俾人利用

佢地咪都係比民建聯啲包裝騙